Wie kan een dier dat kan doorkruisen de zee van ijs en bewonen grotten en holen waar geen mens durf te begeven?
Naast enkele maanden zijn verstreken sinds de Commissie van zijn misdaden, en niemand kan gissingen op welke plaats hij afgedwaald of welke regio hij inmiddels bewonen."
"Ik twijfel er niet aan dat hij zweeft in de buurt van de plek waar ik zelf bewonen, en als hij inderdaad gevlucht in de Alpen, hij mag worden gejaagd, zoals de gemzen en vernietigd in een beest van prooidieren.
Maar ik beschouw uw gedachten; u hoeft geen creditcard mijn verhaal en ben niet van plan om mijn vijand met de straf die zijn woestijn."
Als ik sprak, woede sparkled in mijn ogen; de magistraat zijn geïntimideerd.
